有無人睇到netflix就出個套Ultraman, d畫面型到

套甲做得幾細緻, 無以前睇落咁老尷, 戰鬥場景都畫得幾有心, 有少少期待, 我認我是毒L

睇過頭幾集漫畫 個感覺好似超人mix幪面超人咁

應該根本就係, 睇trailer好似幾熱血, search返原來已經有巴打po過

套嘢故事一般
好多位好中二病
後面紐約大戰抄復仇者1

但跟唔跟漫畫
定又鳩改個故事

隔左廿年無睇
想問幾時開始轉左用刀劍？

唔中意用3d

其實蜘蛛宇宙套野時已經想問, 點解個畫面睇落窒到好似打機LAG機咁

扮番以前舊式卡通frame rate低

但明明係3D唔係好夾

無睇過漫畫, 本身睇卡通片都可能好多人覺得好中二病, 我都唔敢同人講我睇

睇左trailer又覺得好似幾靚, 不過呢d各花入各眼

估唔到係咁既原因, 感覺上係盲目智障式復古
大把人為左睇動畫流暢D會買張a卡用fluid motion或者係用svp/dmitrirenderer呢D黎補幀睇, 係有D穿崩/鬼影, 但最少唔洗畫死班畫師先

幾點會有

睇左三十話左右話漫畫，覺得唔係咁差，都還可以，大路野。後面唔知點，不過講真中意呢個size多過平時電視劇set到咁大，怪獸又一定係皮套演員，好多動作做唔到。反而出動畫可以大膽d

呢套超人比特攝劇更加貼近原本嘅科幻風格，唔知動畫會講到邊，見佢都幾多超人登場，好驚佢劇情飛得太快

吸引死唔睇特撮果班人啫

賽文

好似漫畫好睇d

seven 好撚型

依家仲未有

上咗喇

點解App 度唔見有嘅

全部機械人，定真係會有超人岀

真超人暫時唔會出
但唔排除大結局會出

seven型撚到出水

我都係
套野仲要好唔流暢感覺

好on9, 根本係ironman
EP2 BOSS出招似菲利

個畫面又要搖下搖下, 格數又低, 最多係話佢每格幅圖畫得靚
不過真係勁唔順暢, 未試過睇動畫因為framerate問題睇睇得咁辛苦, 睇完EP2已經唔想睇.
個故事又on9, 又炒ironman又炒龍珠再借Ultraman做背景, 其實套野都唔係好Ultraman事

無知一問，點解有啲超人高到層樓咁 有啲又普通人咁高

炒乜 抄？
故事抄左龍珠同ironman d咩

着甲就係抄Iron Man

framerate真係好低
明明哥斯拉動畫都冇咁誇張

Power Armour應該唔係Iron Man起頭既

00後先會睇

睇到EP2
做乜個外星人要打之前同自己同化個主角老豆既？

應該係budget問題，
打架framerate係唔錯，日常就收曬皮

頭兩集作畫都好麻麻，用原作比較，完全捉唔到個感覺

但係之後開始捉到個節奏同氣氛，畫風唔同，但係都捉到個氣氛

13集budget大放送，型到核爆

成套野最好係補完d打鬥
老豆用返哂初代tv d摔交技

第12,13集
向原作致敬, 不過NETFELIX得2個變十字架

老豆同Jack冇出

去到後面根本係北斗主角進次郎WFC

因為果篇的確係講北斗

Jack要到紐約篇先出
個幕做到十字架算係咁

個背景聲好怪，係博物館嗰度成日聽到超人吉田啲叫聲

一日煲晒，幾時再出

等緊第二季, 好期待

超人 x Ironman
如果frame rate 高返啲會睇得冇咁辛苦